學自動波定棍波好？

諗緊自動定棍好
自動好似比較易上手，同埋聽講大部分車都有自動波類型
而棍就萬能
所以唔知依家報邊款好

又月經

有無建議

咁撚大個人，少少野都要問，你出街會唔會問老母著乜衫

支持棍波

自動波都有棍

指定答案
男人-棍
女人-咪撚學

去歐洲租車基本些係全棍波
同埋係外國話自己有車牌既話
無人會expect你係唔識揸棍波

隨你自己喜歡
但係唔駛怕D 人話男人點解唔識揸棍波

呢 D 嘢弱智先會攞嚟講

歐洲就係
係美國成日聽人話棍波就係最好既防盗

我都有棍 比女shift

其實唔明點解會話棍波難
鬆極力子好易feel啫，再唔係慢慢放囉，實無死

手腳唔協調好危險

咁每個人都會有佢覺得難嘅野嫁啦
利申 棍VAN牌

係男人就棍啦

唔會渣搵食車，考車牌純粹為代步非興趣，黎緊幾年唔會想去外國租車既話就自動波

隻腳踩一下同隻手郁一下有幾難
咁簡單嘅動作都會覺得難的話 其實唔岩揸車

btw 呢d月經post真係多到on9 咁都要問 其實建議你直接唔撚好考算數

唔該哂咁多位

去北美洲就相反

係事實

人在英國
坐過好多次uber過半數車都係棍波黎

咁直情打下孖寶賽車算

driving is not for everybody